有咩慘得過你鍾意既人幫你溝女

gay

代表佢唔鍾意你呀

straight

haha

起碼會溝到第二個 有女總比冇女好

我只想要你

姐係你鍾意個男仔係直，佢介紹d妹呀表妹 堂妹俾你？

小妹係男

佢唔想你再纏住佢
介紹個比你務求甩難

點解唔表白?

驚嚇親人

襯聖誕去馬啦

暖味過但淡左好多

幫朋友溝自己鍾意條女？

既然係咁，博一博啦

點解咁玩自己

人地都暗示得咁明顯
無謂搞得咁尷尬啦a09

想過左聖誕先
唔想脾壓力人

想申領好人卡咩

領便當

就係幫自己鍾意嘅人溝女

ching點解要咁做